# Three.js - Test2

[Watch demo](https://threejs-test2.vercel.app/)

Взять пример с галактикой и во время клика мышкой райкастить в какой партикл мы попали и закрашивать все рядом стоящие партиклы в какой-то цвет (каждый клик будет использоваться разный цвет).

чтобы определять расстояние между точками, берем позицию точки в которую попали, создаем из ее позиции Vector3(x,y,z).distanceTo(Vector3(позиция партикла с которым проверяем))
